如何入手對付fd嘅女性朋友

我對fd嘅女性朋友有興趣
食過一次飯
5個人飯局
但飯局話題經常講大學嘅野
搞到個女仔全晚都好靜
我亦都冇拎到電話最後

可以點做？
加佢ig，傾下計再拎whatsapp ？

查佢地址 去佢樓下等佢

中文U?

好狗公，有時我覺得依D野真係順其自然會比較好

起左底先，再fb/ig傾佢有興趣既野，最後先wts，wts就每朝/晚搵佢一次等佢習慣你存在keep 21日，然後突然唔搵佢，之後開始忽冷忽熱釣佢，最後約出街

Ching

第一次有一見鐘情嘅感覺

其實電話就問我朋友都拎到
但咁樣搵佢好似怪怪地
如果靠我自已拎到，就自然好多

你都係鍾意人地個樣姐，真係相處落或者真係拍拖就會發覺兩回事，到時因為性格不合無論係你飛人定人飛你都棧搞到大家唔開心

你比條女ig我，我試完再同你講返值唔值得追

我認係睇樣
但見到佢就有 係佢啦呢種感覺
其他朋話佢樣好一般
但係我鐘意嘅type

唔好咁啦
其他女唔同你爭
呢個留翻俾我好嗎？

諗咁多把撚咩，本身已經易接觸到既咪去試下，試下又唔洗死既。
成日都話咁樣唔係好自然，唔見你話扑野個陣入得唔自然要抽出黎重新插過

依家現代人仲邊有專唔專登去溝人，嚇親人呢回事架，溝到就乜都無問題架啦，佢係唔搭你糖既你做乜都係柒

吊得岩

ig搵左佢了

點樣

拎出個ig黎等大家見識下！

現在多廢柴,追條女都唔敢...學人做男人...不如死左佢啦